拜登唔洗拉票都贏，當撈侵收皮啦

想翻盤？冇可能呀

當年杜威都係咁老定

我登必勝

聽燈神蕭講，唔知邊次總統選舉，條友又係幾乎贏硬，但衰係同老婆講左句「聽日妳就係總統夫人」，即刻由贏變輸

老燒咁講都一樣會輸

唔知邊次總統選舉，老燒話希拉莉贏硬，即刻由贏變輸

仲好記得16年Trump大選當日去投票, 同個細路講 : 小朋友, 我就係你嘅新總統, 當時全世界都買Hilary贏, 唔知奇跡可唔可以再發生一次